［足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1676)

又誤中?

slow

Slow

咁樣玩波都無角

3.5s 針完又針

屌你var撚鳩賭仔

真三一

係 唔識開

玩野拜狗

彈出彈入3:1

呢球抵輸

有冇奇蹟連c

拜仁W穩啦掛

on99

今屆德甲點賭

黑唔晒 走盤 不過11.5b咁都開唔到 破唔到地獄

玩撚夠我未

連多2c

屌 吹雞完場算啦 走盤都要練心cls

夠彊 4:1 啦笨柒

Cc 呀

拜仁撚到成班賭仔

起碼唔洗輸

叫左你地唔好gel架啦

叫到咁走盤 前前後後 51

87封左勁耐...開番想入大波又係咁轉賠..狗會你玩晒

好攰

3.5s巴打健在?

皇蘇20

拜入第三球果陣對家好似斷撚哂線咁睇波係乜鳩

10.5 開到 抽兩個呀dllm

soso 20 goallll

好

皇叔2:0

封到完場都唔比買啊笨 辣殺9會

4:1 一日球迷

lm

Lm

g chi

soso 正氣到

無理皇so就半大...屌

伊拿拉文迪禾利goal

米堡絕殺

快到
咁正氣無買
掛住睇拜仁

米杜士堡 1-0 西布朗

正氣

完全miss左

米堡goal

奇蹟呢屌你

仲諗住睇埋拜仁先買
而家訓得

4；1 抽100 快手

米堡好波

皇so 半大都有三倍

絕殺

米舖都幾正氣

米堡

封了 等睇4:1 佢俾人屌死

我

最尾直屌主勝

夜晚波全部上盤屌

我了

賀芬咸最尾10分鐘做乜

雖然無買，但好憎拜

皇蘇半大全大船好撚穩 又高水

你地唔講都唔記得咗有場米堡

米堡頂到實一實

leon 全格ok???

你派親都無咖喇

3.5 大 4.幾倍

大波開唔到
又到90分鐘陰陰濕濕入一球贏3分 降班啦

屌3:0 ok? 1-5/2 dllm

唉 尾關先豬

雷加利斯 訓算

屌信念

最後一擊

leon soso

冰封c

嗌足全場

賀狗比人咁撚法

完了吧

屌咁都唔中龍 迫害 完

唔刷角真係比狗屌

西布朗又斷我4x1

走盤 superrrr

嗌左10分鐘咋 80分鐘買主勝

3.5s比人撚到變on9

下就 全下盤 夜晚全上盤 點玩呀屌

皇蘇可以贏維拉

點會讓咁少

半7全9...拜狗好波

走盤 9c 幾多人中伏

外圍？

拜狗可恥 德甲你玩哂都唔刷下角

狗會派錢

賀狗問題 拜狗都玩波玩到傻

德國個var on99咁徙咗好多時間

呢場好快喺YOUTBUE出現成經典恥笑波

拜超真係唔講得笑

雷加又話簽左好多人 簽左個巴塞個勢巧勁咁既

德甲真係改名做拜甲算9數啦

過關斷最低水 好撚慘

玩左成日+1.6k

皇so ng ??

做壞哂成個聯賽出到去歐聯又比人撚

polo好波,撚信徒, 你贏晒

反水

深盤開哂上盤

全撚部上盤呀12點打後屌 葡萄牙野唔計

polo到底男定女

polo恐成最大贏家

講哂兩邊必中

葡超-2 西甲-1

屌 全日針左2k 比我國迫害

32分出細波
34話買左大...
仲唔係撚d信徒係咩

之前針到仆街

痴撚線

俾拜狗var撚走左條6串1 冇左5k

強國贏緊2注...晚上倒輸緊4.5注

好想買角細

觀音再世呀polo

點解我要串埋泰斯達 屌那星

訓先 美假再玩

set曬權限 想入去抽水都冇得抽

8x70 goal 白賭1日吾使輸

btw 10:30 銀河個場 波膽可以包567球
對親賽都456
幾好分
銀河冇晒山墨西哥2兄弟 得番廢老
條後防紙做

收返幾多

希望朝早美假正氣返 早幾日俾美假害撚死

有冇大蛇派....比d大波大角撚到機都起唔到...痴晒線

葡超整多兩球唔洗針

主隊下半想CUP....
到時再補B

狗會係咪白痴 買完番我講改左賠率
但再傳送係無改過

皇叔唔刷角，入唔入角小好 ？

4824

入幾球細?

咁都白賭
平時羊開幾多?

7.5 會唔會半1全8

等到4.5b?

有7倍..

咁低水唔要啦
唔賭好過

今日買左4500 696

3.5s？

真

696…真係

就咁睇邊知邊場

衰多手玩乙組波又要追5注...屌

今晚啲波好撚大

36分鐘1角

避開左中國 印尼 衰左係696

法乙好賭過法甲
法甲場場都低水
盤又讓得深

有無人有印象上季皇蘇nba係對邊隊

雷加利斯係咪搞笑？半場死翻球黎啦

大波閪晒

定已經前季

呢隊閪野 以後見到強陣直插對面

貝迪斯？ 4-4

假波波不再買了

好似係

當俄假買好過

買大就光陰似箭 買細就渡日如年 唔識買了

屌你狗會長期唔撚比我買角

咪算好 我買細秒爆
想渡都冇得渡

明明買盤有50%機會唔輸錢 點解永遠我都係另外果邊

大細波夠係

等4.5 入完瞓教

入球半2全2頂住

雷加 反cup 2:2 頭5抽1 100

me

高難道 lm

今日買上盤全針
過左12點買過關3串4就斷1
2串3就斷曬
4串5就斷2

買唔到可能好事黎 一陣突然

馬里反cup未

25倍 10倍 買左d玩下

我都覺得係
然後我嬲得滯要左5.5s
得左

頭先伊巴7.5b都block左我5次，一買到就連角

唔好過關

半1角

補個和先 驚出事

5.5高手 有冇人入

高水

咩撚野

1.98入了

早抖

深夜貼圖，好運

La嬴埋就連中10關

大戶

賑災不？

lm

首期ready

我？

仲要係4000銀X1過關

Lm等賑災

呢種風格咁似之前果個人.....

雖然係大戶，但好似係事後飛wo

所以咪等賑災囉

你派錢先啦

show完off 走左啦

雷加利斯 3.5 入球大
雷加利斯 第三球

算啦輸錢因贏錢而起

高蛇

高

嘩屌 4000 3串1 半全場 堅勇。。 仲要中

張飛唔知邊度黎,香討都有人Po

Gun

包生仔？ 跣跣聲 咁鍾意咪好跟 cls

呢排冇咁燈啦掛

葡超絕殺大波啦

岩呀 最撚好反cup 買左5舊

一開波就兩c

跟下高蛇Ng先

而家啲人走數仲惡過狗自己有賺話派又唔派而家跟撚左撻左Q就屌鳩人害佢令佢派唔到
抵輸啦屌

夠做埋泥 傻閪

你派錢先啦
你真係派嘅送埋全家比你屌又點話

算啦人哋無賴唔撚洗理

葡超奇蹟大波 反cup

中就大蛇吾中就跣 你情我願講撚到𤉸賭咁 有強姦沒𤉸賭 都吾明

夜晚全上盤屌

老幾使吾使話你知傻屌

夠膽買4000蚊半全場3串1 抵贏啦 無咩好眼紅人

葡超假撚到

真反底
晏就買全上開全下
夜晚買全下就開曬上
90分鐘絕殺啊 假希望啊 乜7都出曬嚟

無話眼紅唔眼紅
不過Post事後飛做乜

畜生你今朝打左瘋狗針味

屌佢老母 琴日買左7串1全上 黑仔

u are right

1-2

熟悉嘅高sir返嚟啦

屌

3/3.5 上

哇屌葡假反cup我一星期馬里球迷救返我一注

收咩先 等收你話派既錢 ？

多謝高蛇

反cup 2:2 抽多1個 100 上呀 冇買3；3 利申

LM

買咗3.5s 宜家讓路俾你

阿甲學生勁菜點睇 串哂2.5大是咪玩完

ME了

你係燒就快啦屌

仆街刷下角得唔得

仲有注3.5大補番波膽飛 如果依家no goal 就輸3注

6完 你好我好大家好

3.5s 5.5b

皇蘇NG

雷加快手比力

2:2

2-2

第四雷c

炸

唔入比人入啊

屌 keepgoing 上呀

btw睇數據好似 20分鐘到依家 皇蘇仲係10個危險進攻 冇郁過
唉開live 屌波先 快手22 反cup 想派錢

3.5s頂撚住到85分鐘

咪 3.5大左先 唔該

一入以為2-2

比我頂到85分鐘補注3.5b

4.5s

ok 但好眼瞓

手持咩

皇so入ok?

停撚曬c屌你老母

屌你老母媽會今日啲走地完全落唔撚到注

3.5s 5.5b 逆巿而行

3:2 派多2個 100 屌 買左500給力

比拜狗撚完比馬會撚

我都係3.5s
齊齊頂

3.5b

5.5b 係咪玩完

我想買3.5/4 大

扑暈自己

me again了

85分鐘先

因為我跟你買

應該仲有1球🤔 見主攻得好落力

屌救空門針

屌你老母皇蘇

76分鐘皇SO 紅格

好在中場補左20$和

角球中撚曬風

？ 皇蘇空門唔入？

雷加頭鎚比人救左空門

3c

見到22 fake嚇左嚇

好在

4C

屌又神救。。

比多兩個黎啦

-1C

迫害呀屌

皇So完全唔攻..係咁比人攻遲早失

4.5b買唔切
手持5.5s C準備收屍 我屌你馬會 記住2張圖

補定和唔通都要針

個龍幾勁

早知補30 cup算

皇so個4射係上半場.. 雷加下半射左十幾次

屌你老味馬會食C?

咪連環刷角啦屌

西甲 澳假 意假 啲角球真係唔好亂玩走地

姦緊好快入

食咗1

屌無時間快喇

快撚啲比多1屍

ok 1c 1goal plx

5.5s高水入手練心臟 冰封角球唔該

5c

2c 2goal！

燈

4.5B gel

快喇 last 15min

一係so入 一係唔好入

皇so 都放棄進攻都唔把握

皇家蘇施黃Next goal
燈下先

角已針船已棄 賭仔求打個和

嚇鬼咩

皇so唔攻單邊角....

-1c

4打1 皇so 唔入

皇so反擊 5打1 笑撚左 唔射

屌皇蘇

劇本3:2ok?

dllm咁都無 針了

3.5b
入極都賠率變
明明無變

唔撚入喇屌

1c呀

皇so唔刷..無計

手持3.5s 兩倍
點都唔輸先想玩下

唉冇了 咁多機會都把握唔到 訓得

咁撚on9

696劇本？

刷角啦

反擊 4打1 條友射比個龍接住左

真係last了

仲等我唔瞓係到睇

好似頂到

LA打比訓醒就買

7.5s都怕突然連環刷角

完了 雷加冇左個氣勢 傳都冇乜力jump

賭球po大家真係癲 個個星期六日都賭球馬拉松

賭緊星期五波咋

重申一次一至五都係

goal’nnn

皇叔

5.5b

真係22

針

3;2 派多個300 5抽1快

3.5 b gel

Go

PM

me了

等派

咪入啦

冇補32

696劇本

唉屌

買左50蚊4倍和 倍感安慰

職賭

屌 又係696劇本

官人我要

係入就入多幾球

屌 3.5/4b 5.25倍又買唔到
馬會狗撚到

唔賭邊有飯開

2.62 果陣買 仲要係最後十蚊

比多c

3.8入咗5次入唔到
賠率已變(無變！)

飯錢都冇埋

開個3:2大家開心

屌 加得2分鐘 入2球 換人 加2分鐘 屌你咩

3.5s 5.5b
BOOM

屌 罰球 頂撚住

係 屌喇星明明就無郁過
比人買禁落去就話封左盤

2:2 完

輸半

5.5 s 巴打頂到

求派 要乞了

5.5s 頂到好彩， 過關有得叫下

你黑左啲

神奇5.5s練心成功

終於第一次派到錢 感動 陣間抽 yeah 1k 10倍 今日終於正數

笑死 補左30 9.5真係有用

燈力充足

和

皇so下半唔攻唔刷...真心係咁比人攻..有冇咁踼法

補2分鐘傻撚咗咩

學生勁菜入佢老母

又買到假波 今日已經中完696伏

執翻幾十一百

爭D 0:2去左訓

攻門係有但4定5打1都入唔到
仲要ft 0角

屎忽痕買左貝格拉諾 屌唔係一般既廢 輸贏都以後blacklist

大波又jump 角又jump...黑到閪咁

本年度起機第N次失敗

埋數輸5注

l m

角 -1
波 +1
有冇咁撚黑

贏6k here?10分鐘訓左就下個

留咗名都冇份抽

點解我有Lm無份

中場留左名啦頭5個

姐係抽中邊個

no.5

屌你皇so 好撚彩仲有半條屍執番 補3.5b仲贏少少唔洗輸

sor 贏番六千靠介賭

我未瞓等你

仲有冇得抽冇就瞓先

我可以補上

true 見到半場被人禁屌即刻補和

我等你再抽

下次吧 中場講左頭5 留晒名

屌嬴變輸半 好波

88分嗰下射門心都醉

阿特蘭大盤穩？

原來有我份 不過唔中

講多次

久守必失

10次中七次

最尾罰波接實左冇c仲心碎

我兩注都釘 碎多幾下

康塞普森大學

聽日又有甲府半全大 船

快訓 聽日會更好

反馬會 tg 呢2日落街入比你 聽日未必落街

衰咗5晩 星期一到宜家未正過數

多謝官人！

中獎 可以gel番了

已經聽日喇 太陽出來了 玩埋美職先訓喇 5點先日假

tg ching

各位加油 祝羊 今個週末屠撚爆馬會

聽日努力追數..瞓教 88 all

第一次中 下次有贏一定報恩

入到波下次都唔撚會買你

咁快 1:0都要屌 我都買左小小 見學生隊下場踢自由杯

日職唔玩？ la打比

sor 美職

我見主隊咁撚廢馬會客隊贏個賠率開到高撚過外圍 咪諗住博下上盤 屌開完波睇左陣 真係廢閪黎

應該不敗既 對賽未輸過

拜仁尋日有冇讓球盤買？

莖菜會goalllllll

✨讓球賠率變動一覽表✨
德甲 五 29 拜仁慕尼黑 🆚 賀芬咸
開賽時間: 2018-08-25 02:30:00
========
拜仁慕尼黑(-1.5/-2) || 賀芬咸(+1.5/+2)
23/08 11:58 || 1.88 ⚽ || 1.96 ⚽
24/08 07:18 || 1.84 ⏬ || 2.00 ⏫
24/08 12:50 || 1.80 ⏬ || 2.05 ⏫
24/08 14:24 || 1.77 ⏬ || 2.09 ⏫
24/08 15:11 || 1.70 ⏬ || 2.19 ⏫
拜仁慕尼黑(-2) || 賀芬咸(+2) 🆕
24/08 16:29 || 1.91 ⚽ || 1.93 ⚽
24/08 19:41 || 1.88 ⏬ || 1.96 ⏫
24/08 20:06 || 1.86 🔽 || 1.98 🔼
24/08 20:12 || 1.84 🔽 || 2.00 🔼
24/08 22:41 || 1.82 🔽 || 2.02 🔼
24/08 22:47 || 1.80 🔽 || 2.05 🔼
25/08 00:23 || 1.78 🔽 || 2.07 🔼
25/08 02:02 || 1.84 ⏫ || 2.00 ⏬
25/08 02:28 || 1.86 🔼 || 1.98 🔽

姐係走盤
唔該收巴打
贏多d

7點客派錢?

原來7點買唔到，弱智結算

馬會客賠率全世界最高 直頭送錢

搞手只求打個和

但係買唔切

半場黃牌大

又要叫學生哥追和 好攰呀

學生下半場換翻啲主力入黎追和算啦

屌條四串五諗住有運
葡超大波都中，皇so 0:2點會豬
仆街和左

哇隊廢閪居然2-0

gd sure win

學生隊呢隊廢閪踢作客就緊係唔買
屌佢老味之前對葛度大半場打多個都可以輸波

學生追和派100

有冇1030果場出場list

1030 先踢，都未訓醒

8點買角定買盤好

勁菜3粒

又可以支持美沙

客隊未撚輸過 但半一盤比馬會撚到怕

想買下盤

又LA打吡

8:00 買2.5b 算

美職點買好

主其他

上場先俾佢伏完

唔好 阿特個鬥心好撚強

等走地啦 反正客W同盤唔差得遠

10.5角大

亞特蘭大 出面轉左盤

起身屌波喇

專左咩

轉

等即場角算

重心料 阿特蘭大聯 讓半一

仲有咩意思，買貝xxx讓一，最尾十秒俾人入，唉

一樣半球 有轉咩

0.5

希望降到7.5 8.5

自己睇啦屌 馬會就冇轉

6點幾已經半球啦一早 馬會無半球先開半一

水位咪差唔多

gchi 馬天尼斯 美職盤王

見佢開即場唔想買半大

作客唔敢買太多 半一有d深

5000都唔夠多咩

由世界盃追到而家

圖庫曼第一粒

榜首對榜尾 會唔會渣流灘

主休息咁多日 隻腳都閪撚晒 官人一齊上

近10場 1勝1和8負 呢場唔負咁抵輸 個馬天尼斯 美職超班
同 philps 一樣

美職利物浦

屌轉盤？
d即場好撚鬼
買完上盤補番個和先

45場46 球 連續9場有波入 癲狗

晨咁早就要俾狗屌

屌你老母拜仁

劫富濟貧最精神

奧蘭多城 第一隊入球

高蛇 跟了

啲美國佬時間觀念好撚差，無乜奴性

屌又delay 830

成日睇尾飛傾劇本屠賭仔

早場咁少人賭既

好撚懶 上次達拉斯 delay 2-3hr 先開 on99

我地訓緊覺 佢地仲番緊工wo

打風？

獨立隊第一隊入球 1500$

入波未呀

game start

2分鐘4c

2c

墨垃 2.5s

買唔到呀 屌

高蛇尋晚戰績點?

5c 痴撚線

買咗 直腸(0)

中晒

終於買到12.5b 果幾秒

仲未開

岩岩開左幾秒 買左200$希望贏早餐

2.3 買完無角

阿特蘭大ng

刷角阿特蘭大

on9 角球開返未呀

訓撚著左條友

太早恰著左

預計正式開會係4角時開比你

刷角阿

開番

諗起上個月 開波封盤封到巴塞入一粒先開返

狗閪黎 幾時有365賭

買左12.5b唔識補

10.5 大要了刷角入波吧

U name

針了13分鐘無6-7角

即有

再買12.5b

屌你個龍救角 追到角球旗。。

佢買左角細

角大有危了 個龍好出力

古里高聯1:0

半場13角ok?

屌你妹撚到

送角
4c

4角 客隊竟然落底 平時玩下組織

龍門扮勤力 是我刷角臥底

堅勤力 追到角球旗cls

阿特唔入波
奧蘭多gel得

國庫1:0

半場11角快

喂 基本野啦

繼續刷角 咪撚救角

圖庫曼

主隊龍門緊張了 自己買了角細 客隊不停放角

0-1 rip高

阿特ggggoooaaalllll

咁樣入 個龍

goal 刷角入波

1.56 點買

No為了唔放1c被入了1球 值得

keep住 打出界又好 打比阿都好 牛油手

主龍心理態度緊張 快買客ng

落底喇 輸緊唔迫？

11.5s

已經按左層樓all in角細

快買 慈父

mola 客一入就唔擦

入左喇

客其他快 落底半場11角

等等 主隊換我出場了

純鳩up,驚佢完場1-2

5c gd

..你打龍ok?

打緊了

任射 我盡量用手背接

主ng

我都入左$50

買晒-1和波膽先

唔掂喎 客隊唔攻點搞

收到風 主隊換油漆佬上場了

我的球員是支持完場前入波的
有機會真想衝出龍門混入戰局

防衛者肯入未
咪撚齋守啦 入呀屌你老味

琴晚易到

想g

馬天尼斯入波未呀 對包尾都未入到 出力

想問 點解1000有兩場廢老隊

-6c 上盤-1球 快

3.5b 快

這位人兄

繼續刷

屌客唔落底了又 jump ya 6c

7c easy

半7 屌啦聲

手背擦傷了

岩岩想講 快手刷

半7完半場啦

10.5b 點輸

防衛者ggggoooaaalllll

半7 一定買小小角細

13c 走唔甩啦

阿甲2場差一粒

半9全10 美職拿手好戲

係撚咁痴住開

我隻衰狗 Griezmann_7 琴晚又趁我訓左教出黎咬人 唔好意思呀各位手足 我會帶佢打多次針

愛護動物
巴打真男人

12點2串1中，之後weak左，唔賭就贏

2.5/3大

留力今晚德甲

嘩 1-1

半大

5000果位巴打

大撚左

Sor已經用手背

我城好波
入多注亞特蘭大ng

屌你老母阿特圖庫曼

仲有英冠

屌入錯邊呀 主刷角不是入球

佢平注姐 同埋都未完場

半大 好波

半大cashed
10.5b 3.5b 快

獨撚隊比多粒我

聽我解釋

買咩好

馬天尼斯差啲

-4c -2球 quick

我想入角大，亞特和緊

垃圾 右腳踢唔中

刷角阿兩邊

而家我跟你架喇呀得 你ng 想買邊隊

屌你老母阿特快撚啲入波

半場出黎再買

入左都越位啦

刷多4角先快

無越

淨係知無入 唉

無 佢自己左腳踢右腳唔知做乜撚

無入無角呀 快喇半7屌爆作全家

琴日同呀得同路 燈到仆街 小心了

獨撚隊比多粒plz

半7

訓著左一起身發覺阿甲兩隊2.5大哂回哂血

假波，今場和/輸

訓醒收錢

日本咪中

我屌 個直線比得衰撚到 跳船了

日職同韓k求你了

試下fg 8串1

巴打你直落屌哂咁多場？ 咁好精神

勁

琴晚抽中你。。 但你訓左可惜 職賭 賭埋la 訓教

下半刷多3角

Orlando ng

斷獨撚隊半大

屌你阿特圖庫曼咪撚玩嘢

球證幫到出汁

半7 全？

cls

瓜達 LAFC

瓜達開平手派錢？

墨垃 全細

對家開季一球都未入過 兩和四負

阿特難大 全格ok?

屌好撚忙 完左呢場要曖移去墨西哥打主隊龍門

好撚驚佢反底
利申要左客

馬會啲半一上盤全撚部都伏黎

我都係想要客 但平手盤好似真係太淺

太攰啦 一合埋眼訓左 由佢啦 下次抽到我先算 我4X1 2.5大起翻機 50上翻千三了

要左客第一球算了
仲高水啲啲

同路。。skip

無得走盤

唔走啦

贏大錢之人

覺得唔會0:0

永遠唔買反底波，十次九次都反唔到

圖庫曼第一球cashed

反底要主

主隊先係反底隊

支持客

角點好

雞巴

morning

今日一朝早就要屌 幾時屌到今晚

尋晚冇跟牙仔好心痛

今場應該 2:3/3:3

2:3啦

跟咗

好咸濕，屌成日

我睇2:1/2:2
半一盤唔易開到

12.5B 是否不智

想買

半7魔咒

買咩

早

腳軟喇

阿特圖庫肯入未

想要no goal

不智

刷多3角阿特蘭大

獨立同阿特反cup啊屌

奧城下盤唔穿啦

阿特蘭大聯(客) (第三球)

ATL 下半場同我入爆奧蘭多城
ok?

Orlando 100%

屌。。。又同了

阿特蘭大刷角阿

無事啦 我ng一向唔準

睇盤係穿唔到

唔好連c住 俾次機會入返10.5

好大機會全格添

奧蘭多城開個3.5b啦

刷角連c

阿特上盤已針

阿特入未？

8c

準備入

以後見到半一老閪都下盤

仲諗阿特，放軟哂手腳

NBA

球探除左國家體育會 全部下盤

屌 奶西

11.5 開到啦掛

咪半二全二

客隊唔入有排刷

亞蘭入一球OK?

信雞巴 唔會no goal

屌你美職呢幾日場場都和 踢黎把撚咩

亞特同獨立隊反cup啊屌

OK 入波前刷多幾角

和仲要開細

試下2:2波強

阿特 ng

我冇買 估咋

60~75分鐘可以唔睇
之後先係NBA開始

清sick ball

80分鐘先正式開波

On9 神龍上身

銅牆鐵壁

補3下

10C收錢

個龍門神救完又渣住粒波跳出底線
做乜撚野

輸第一球就係佢牛油手
不過岩岩又神救

送角

2:1

屌 恰著左 仲係1比1

俾多3c黎先

奧蘭多架大巴仲勁過摩佬個架
上盤等針

假球

馬天尼斯訓著左？ 入2球ok?

等唔到12.5足水

摩佬嗰間好渣ga

屌快手入球 定定的驚先 -1c -2球

阿特ng了

有幾多我買幾多先

一係入波一係刷c 咪撚妹 你班on9

訓低幾件都唔吹 針了

又要等到80分鐘玩絕殺

阿特？

屌gg 馬天尼斯腳飛差到

食屎仔黎

3c呀喂 屌你個閪

獨立隊係咪唔識入波

收哂錢啦，唔係一早1:3

有無咁撚多角

打算

官人cashed ?

無美沙係差d

gchi

10.5 1.71炸 仲有條過關尾門係阿特屌 針了

70分鐘入一手 orlando

大角gel

出力刷呀屌你老母 又和？

客會絕殺1球的 支持

阿特食晒全格 頭5抽2 100 快入

10.5b easy
3.5b針

角大咁易

快啦 比球黎先

升到兩倍買多一千

阿特中出對面未

阿特NG

屌 下半場 係禁區彈黎彈去都仲未入到cls

1000 客ng

主似想死守wo

13.5b

守左好撚耐啦

12c 來吧

阿特打和呢度幾多手足要去ifc

班仆街頭先悶得濟後場玩波差啲自爆

快啦 屌你老母 1:2都收貨quick

Cccccccc呀喂

我有信心奧城衰收尾

1:2

屌未買

搞掂

靚射

cashed 馬天尼斯iloveu

一買秒入

我都係

快d 1:3

一個反擊

goal~~~

得蛇想買客NG就入 旺到

禁到入去就封

GGGGGGGGOOOOOOAAAAAALLLLLLL

又收多注
跟住no goal

買唔切呀屌…

入左一注啦 見到兩倍想再買

靚到

官巴力推馬天尼斯！！！

剛剛好兩倍

馬天尼斯

3.5b快

Cup完一chip

差獨立獨隊反cup

力頂入球阿

3.5b gogogo

馬天尼斯成場第一腳好波

屌你老味燈撚到
繼續吹啦

仲補唔補客NG

全格 抽多個100買手 頭3抽1 quick

快啦喂 仆街 2c呀

lmmm

ME!

Me

算喇 入咗就算

CHING手腳好快

Mon post之鬼

求抽到我

快2:2 2:3

2c呀 屌你老母

無入球仲有2倍屌 80分鐘都黎。。 劇本波？

13.5大已死

阿特再NG

唔好怯

會1:3

馬天尼斯呢球仲要chip過個龍
呢條友幾勁

好大機會仲有波入

獨立隊快手nba

no goal 1.95倍

12c

12C

俾埋一C我 快

兩邊入波紅格你買無入球

屌 好鬼 10分鐘 仲有2倍

差你呀圖庫曼 入未呀

瓜達平手好想買

連C

阿特蘭大聯(客) (第四球)

想買13.5 都冇

1000 派錢波

13.5-1

13.5沖阿 帶埋我走

13.5B又有機

裝修佬守龍真係開到12.5大

睇黎你要左主盤

客盤先係派錢

周巴 我跟

你反手

GUN了